杭州大剧院两大“艺术品牌”管风琴和杭州爱乐乐团       昨晚共同谱奏出了古典音乐领域的顶级精品音乐会

昨晚，杭州大剧院的星空格外璀璨，周遭的空气都弥漫着音乐的气息，由此正式揭开“杭州大剧院2012管风琴演出季”的神秘面纱。席间，“管风琴”与“杭州爱乐乐团”的共同演奏最为精彩。杭州大剧院整体木质材料犹如把演奏家和观众都置身于“音乐盒”之中，以声学为基础，创造完美的扩音效果，完全达到原声演奏。当管风琴的音栓全部打开时，宏大的音量与杭州爱乐乐团弦乐团结合形成一个妙不可言的真实立体声音场，那磅礴的气势，丰富的和声效果，直击心灵，震荡得你热血沸腾！“天籁”在这一专业音乐厅内得到最完美的结合，让观众感受到最精确纯粹的艺术气质，体会到高雅艺术的无穷魅力。